罷買行動！

大家好我地係一班中年巴絲打。有少少意見想比大家，一齊睇睇出嚟有啲咩不足嘅地方再一齊改良。

其實每一次見到武勇派嘅前線，跟住又俾個班狗捉，其實個心真係好痛，其實唔好再送人頭俾狗去拉。真係唔值。
我諗同我差唔多年紀嘅人都係咁諗，本身真係唔夠勇氣出到去咁前面，但又好想做到啲嘢。
今次其實我哋要贏，一定有人有好關鍵就係「民心」，強調和理非精神。
佢地再無藉口屌柒話我地暴力！

之前罷工、罷課、罷市。其實我覺得最有用真係罷市。香港人奴性太重。
所以罷工一定會斷咗佢既食物鏈。屌到你仆街都似。
但係罷市，我哋係可以「迫」做個環境出來。又可以做得到既但又唔會失民心。又幫佢地慳到錢。
其中一個方法我哋就係去「商場行街」

可以做到環境罷市嘅功效，因為當我地係商場行街或者喺度坐喺度嘅時候，其實好多間商場都會商鋪閂門最少
記得和平靜坐，不衝擊、不破壞。
甚至可以行街淨係不停喺度行嚟行去唔幫襯。

目的就係令到一啲大財團去出聲而去譴責政府警察警權過大，叫佢地俾壓力政府做嘢，例如第一個target 就係新鴻基!
大家唔好忘記當日啲狗點樣走入新城市廣場打柒我哋！ 佢哋話冇報警但係從來都冇譴責過警方亦都冇正式作出投訴！唔係咁樣放過佢地去Hea鳩我地掛...

所以見議放星期六日去食商場涼冷氣，例如星期六係新城市廣場，星期日喺上水廣場等....

8月10日新城市廣場
8月11日上水廣場
8月17日Moko
8月18日將軍澳中心
等等
大家記住我哋係要不停輪着去依啲大地產商度，等佢逼佢地去發聲，佢去比壓力政府！商家佬最現實,一係佢夠膽就報警佢報警～ 但佢地知後果重嚴重。佢哋承擔唔起。
記住，be water。唔好再被佢地拉！